特朗普死全家

廢噏幾句跌咗八百點，仆佢個街#hate#